[認真討論] 短期內文宣同國際線方向

Frd冇ac,借我ac po。

坦白講，好明顯香港而家晚晚都已經實施宵禁同緊急狀態。林鄭係宣引用緊急法推蒙面法既記者會上邊好強調一點：雖然而家係引用緊急法，但係香港而家並唔係緊急狀態。好明顯林鄭到呢一刻仲未有心理準備同香港完完全全攬炒，因為佢係呢一刻仲係驚宵禁同緊急狀態對香港既影響真係會好大。

另一方面，雖然大家都知班狗只係condom，用完就即棄，但係林鄭而家唯一可以用黎自保既工具就係班狗。林鄭比班狗既權力已經係無限大，已經完完全全凌駕晒成個政府。而之前有好多既片都證曬左公安已經滲透晒係班狗入邊。簡單d講，香港而家根本就係由軍政府統治。

既然林鄭到呢一刻真係咁唔想宣布宵禁同由軍政府統治，我地就自行幫佢同其他國家宣佈：香港已經正式進入軍政府狀態，並實施宵禁。

我相信以上既諗法好多人都有，但係更重要既係我地要點樣將呢兩點spread開去。以下係少少既方向，希望大家可以考慮下同討論下。

第一，我地可以借力打力。

係林鄭推蒙面法前一排就已經就好多個保皇黨同紅媒走出黎放曬風話政府可以考慮用緊急法黎推反蒙面法，而最後d風當然係真既。而呢一兩日大波驊係個電台節目入邊講話會考慮任何方法止亂，包括宵禁。而葉國謙今日都講過可以考慮禁網。既然對家都放晒風，唔理佢係真風定假風，我地就幫佢煲左去。

我地可以做既係對外宣傳：空穴來風，未必無因。先帶出政府好中意用班保皇黨同紅媒黎放風，而d風都係真既。所以我地相信宵禁同禁網好快就會正式推行。

第二，將百佳惠康7-11萬寧馬會早收，同埋各大商場早收/唔開煲大去。

坦白講，我就唔信班商家佬唔知道我地只會裝修特定既鋪頭。所以好大機會根本就係政府叫佢地全部早收，令其他人覺得我地係會無差別裝修。今日係連登見到個post話有狗恐嚇d鋪叫佢地唔好開鋪，唔係就會是但搵個理由拉佢地番去。

呢個最簡單，對外講佢地黎到香港會極唔方便，所以千奇唔好黎。

第三，將今晚新港城單野煲大去。就算有商場開，就算係私人地方，就算有保安阻止，班狗都可以任意衝入去拉人。

第四，將琴日美國記者比班狗打既事煲大去。同全世界講，唔好以為你個樣擺到明唔係香港人就唔會比班狗打。班狗而家係無差別打任何人，包括外國人，所以香港而家係極唔安全。無論係遊客定係香港做野既外國人都極危險。

第五，香港有錢佬而家已經瘋狂將資金移離香港避險，前幾日有線有篇報導話淨係8月香港已經冇左差唔多1000億存款。一黎班商界無理由係政府到收唔到風，二黎佢地係班精英，我相信佢地自己內部係有詳細評估先作出決定。所以好明顯，留係香港既資金唔係百分百安全。

第六，將班狗同納粹軍劃上等號。

之前有好多post都討論過，外國人對納粹係好反感。既然係咁，我地就將班狗既暴行整合，然後拎佢地同納粹軍作比較，帶出佢地根本同納粹軍冇分別。再加上班狗既權力無限大，所以香港而家根本就係同由納粹軍統治冇分別。咁樣一定可以令外國人對班狗完全反感，同埋令佢地覺得香港完全唔安全。

至於點樣對外宣傳，呢個我暫時冇乜想法。暫時諗到既就係:

1. 用民間記者會 / Gphone / 毛ee / 鎖羅門 黎幫我地對外宣佈香港而家同宵禁冇分別，而且係由納粹軍統治。雖然佢地唔係大台，但係無何否認佢地係對外宣傳有好大既作用。

2. 好好利用英文台。係開個正式既英文台之前，直播台會頂住先。我地將（1）宣佈宵禁同軍政府統治既消息譯做英文，開一個類似聲明既post。然後將條link po去twitter / reddit / 鎖羅門 並tag曬外媒。雖然連登唔係大台，但係連登個名都多次比外媒引用，所以我相信佢地都會留意連登。

3. 文宣方面，可能上邊每個point 1款文宣就夠，然後大家集中share 6個文宣去各個社交平台, 再用相同既tag. 呢到有少少建議，我地可以係文宣上邊加番link / QR code，然後佢地一禁入去就可以睇到(1) / (2). 咁樣想更了解件事既人都有方法了解更多。

4. 呢個或者好難，但係我相信應該有用。我記得係呢場革命岩岩開始冇幾耐，有班有心人整左N種語言既動畫講齊上齊落，條片真心好impressive。而最近榮光既唔同語言既版本都有外媒報到。所以我好希望可以用各國語言整番條類似既片，然後放上youtube。

雖然好多人都唔覺得國際線有用，但係林鄭係呢一刻唔宣佈宵禁同緊急狀態，我相信係佢或者大陸仲對香港既國際形象有顧慮。所以我地就自行破壞香港既國際形象，齊齊攬炒。我地唔單止要遊客減少，更重要既係令外資撤出香港，外國政府要求撤離係香港既國民。相信咁做商界都會比壓力林鄭 / 中央。

最後，

光復香港，時代革命

推！

推！！！

推！！！！

推！！！！！！

推！！！！！

推！！！！！！！

推！！！！！！！！

國際缐

推！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！

冇人推

推呀

幫手推呀

光復香港

時代革命